屌奶星，全版都係紅字有J

睇見都唔舒服
邊到有得洗眼

禾真絲

成班人妖

真你老味

利申絲打

真絲

好多有j 絲打

真絲（有J）

小妹有男朋友

我藍字絲打

禾藍絲

禾藍字絲打

This

樓主rubbish